"不同意你的行為，但誓死捍衛你說話的權利"，唉仲行依套

"不同意你的行為，但誓死捍衛你說話的權利"
就係依套野，玩死左幾多無知少年，
以前蝗蟲冇咁多都仲可以
今時今日唔掂架啦
你地睇下班細路仔
幼小中學仲未大，日日俾人洗腦
想做正常人都難啦，
又有幾多個口才口既香港人可以駁到班蝗
心服口服改邪歸正，在討論過程令聽既人反思
相對黎講
直接封左五毛既聲音更有效，
唔係話冇言論自由啊
日日講個蝗蟲唔食草，散播埋d偽消息
同我講蝗蟲有民主有自由
香港一日比一日好喎，
中国no.1
以前唔多蝗蟲都仲唔怕啊
三人成虎依招真係work架
所以見到五毛都係立刻block佢老母啦，最好留返句死五毛，等其他人知道

咁我都睇你唔順眼wo,係咪又要開post叫人bam你啊

佢地都on99
連登個扑人做到咁完美
連引用都睇唔到被扑既人講既野
睇唔過眼根本扑左就得
佢地就硬係要回佢要屌佢
最尾唔夠人講又去站務台叫鴨免bam左佢
真係好撚肉酸

當有班人為左自己利益瘋狂引導你去滅亡你會點，
其實唔係講緊肥絲
肥絲單野我冇意見未到要bam既
但係班垃圾中囯就真係要bam佢老母啦

純粹顛婆啫，
連登最美的風景是人

日日見班細路俾蝗蟲洗腦
個心好up

證明香港始終多左膠

今日係香港仲相信呢句 等同相信民主回歸中國一樣 都係紙上談兵脫離現實 無知到極

文化交流既必然現象
我地無人有權迫人去一定事某一套文化
你可以做晚，就係好好去學，去保存屬於自己既文化

唔係啊
係佢地跟本冇時間同資源去成長啊

唔好閉門造車，
要宣傳出去，多講，多教
唔想變第二個廣州

係大是大非，真係唔可以有左膠